和支那不同調 咸濕菜：支那北京新疫情病例已破百

習敗敗係咪唔記得課金啊

沒事兒

〔編譯黃靖媗／綜合報導〕中國北京市武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情重燃。世界衛生組織（WHO）15日記者會中指出，北京市爆發這一波新疫情已有逾百起確診病例，並警告，許多國家受武漢肺炎疫情影響，中斷了對其他流感的監控。

世衛組織秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）於記者會中表示，中國上週回報北京市出現新的感染病例，已經有超過100起確診病例，這波疫情的起源與規模仍在調查中。

WHO：近期新增疫情集中在美洲與南亞
全球疫情部分，世衛組織已收到回報超過780萬起確診病例、43萬死亡，譚德塞指出，超過兩個月才累積前10萬起確診病例，但過去兩週，幾乎每天都會新增超過10萬起確診病例，近期新增的病例大約75%集中於美洲、南亞的10個國家，非洲、東歐、中亞、中東的確診病例數也在逐漸上升中。

譚德塞也於記者會中提到，由於武漢肺炎疫情導致交通中斷、實驗室負擔過重，人力資源與物資補給皆被重新分配，許多國家中止了對流感的監測，各國流感資訊的共享也因為武漢肺炎疫情急遽下滑，與過去3年相比，今年全球的流感樣本數量大幅減少，送到WHO合作中心的樣本數量少了62%。這可能會造成短期與長期的影響，部分國家恐因此喪失檢驗流感、回報具有大流行潛力病毒的能力。

佢講破百都係想維穩姐，邊止咁少

中共都話係九十幾,
譚仔家下話破百係咩意思? 101? 定又嚟百幾萬?

亦有可能根本就無,純粹一箭數鵰
刮幾十萬人嘅隔離費用. 200X14日X人數, 金!
話係疫情,咁咩會咩法未拖住先囉,睇下出面人點反應先再決定點玩.
仲有可能為第二次傳播作準備.
你真係唔知係咩事嘅啵.
因為果到係無新聞/言論等自由架, 司法亦非獨立.........

今個月會費比遲咗

Give me more money

未過數呀

呢條咸酸菜知道自己玩大左
攪到最大金主美國退出世衛

依家想擺番個強硬姿態出黎對支那？

無撚用啦！大把黑材料

譚德塞呢個名係點譯出來
諗咗好耐

扮受害者姐

俾人CUT經費即刻講真話

會唔會係現場？。。。

支那無比錢呢條咸濕菜洗？

其實破百好少姐佢話破萬我就信佢收憸左

連登預期病例已經過千 你就破百

習 課金吧

Outbreak->Fallout